長不大的朋友

我唯有放棄你

fine

bye~

我似係嗰個長唔大嘅人

係時候面對現實

都有個長不大的朋友，識左8年，5個月前因為小事嘈左

睇完你啲post覺得似係你多啲

有時真係連解釋都唔想...

一直到依家都冇傾過計

朋友開始重視搵錢諗組織家庭
但我仲滿足緊喺學生哥嘅生活水準
覺得三四十蚊一餐都唔錯

Ching 幾大

因為咩事嘈？

廿頭

自己中2 is fine

有時唔係人會變，係社會要你變。
變唔到嗰啲....

問佢借一個Camp比朋友，跟住佢話覺得咁樣好蝕抵，比人搵笨，我話咁既話比埋租借費佢，佢最後罵我話我好自私，搵佢笨

通常話人長唔大都係未長大個個

梳鳩囉